[澳門OMJ good show] Janice 衛蘭 & Jill 衛詩 2019 集中討論區 Post (5)

衛蘭（英文名：Janice M. Vidal，1982年4月13日－），香港女歌手，是中菲韓混血兒，在2004年出道，是獲東亞唱片製作公司力捧的新人。

她原本為黎明做和音，繼而被雷頌德發掘，成為歌手，剛出道已橫掃各大音樂頒獎典禮的新人獎項，是香港樂壇近年冒起得最快的實力派女歌手之一，更是為數甚少能成功打入東南亞市場的香港女歌手，當中以馬來西亞等地效果最為顯著（於當地設有專屬歌迷組織）。另一方面，衛蘭所推出的唱片於東南亞一帶由始至終都能保持高銷量。被譽為樂壇小天后。

狂賀澳門OMJ 大成功

如果喜歡我 可以成熟點
重新找出我 真正那一面

圖片credits to Janice Forum 衛蘭論壇

衛蘭最新動態

衛蘭微信號 : janicevidalbar

衛蘭ig :

衛蘭SNAPCHAT account : janice_vidal

衛蘭官方youtube 頻道 :

衛蘭官方fb ：

衛蘭私人fb ：

衛蘭fb群組 :

衛蘭官方論壇 ：

衛蘭微博 :

歷年專輯
Day & Night (2005)
My Love (2005)
Do U Know... (2006)
Serving You (2008)
Morning (2009) - 英文專輯
Wish (2009) - 精選專輯
Love Diaries (2010)
Imagine (2012)
E11 (2014)
Love And Other Things (2017)
衛蘭 (2017) - 國語專輯

最新歌曲
伯利恆的主角

記得click完入去俾埋正評

衛詩（英文名：Jill M. Vidal，1982年4月13日－），香港女歌手，中韓菲混血兒，衛蘭的孿生妹妹。2006年至今已經推出了一張大碟《Hit Me》和一張EP《Diamond Love》，並在2008年8月8日推出一張新曲+精選《Jillympics》。

人 偶爾要放懷排排坐 為活著慶賀

衛詩最新動態
衛詩ig :
衛詩官方fb:
衛詩官方youtube 頻道 :

歷年專輯
Hit Me (2006)
Diamond Love (2006)
Jillympics (2008)

最新歌曲
缺氧

記得click完入去俾埋正評

點少得 Vidal Twins 既合照

佢地合作既歌曲: 細細個

鐘意個POST既巴絲打記得俾個正皮, 禁埋留名制呀 !!!

留名
Btw,估唔到咁快爆，好感動

好感動，真係好感動，聽到好多好歌，全程實力大爆發咁，聽到好多個位我都眼濕濕

最撚感動係佢唱返my cookie can,起intro個下我以為聽錯，知道無錯個下差D興奮到尖叫咗出黎，真係好撚感動，個下淚水都流埋，Janice多謝你，多謝你真係有聽我地嘅心聲，原本話唔再唱，但依家都實現返我地日求夜求好想你唱my cookie can嘅願望，我地愛死你呀

深圳繼續Good show

個rundown 改得幾好
希望每次都有微調帶嚟新嘢啦

新post留名

呢次真係好希望會出碟/album, 太好聽啦
成朝做野心不在焉，不斷諗起琴晚

香港站個陣會唔會係仲有好多站所以先唔出住，oh my Janice 完左個陣希望可以出番澳門站

一來病唱得唔好, 二來出左仲有邊個去睇
不過so far改rundown 令到個演唱會新鮮左

即係之後出番既機會大？

我同你地一樣只係fans都係估估下
HK OMJ 唔出我覺得仲有一個因素MIGU有做直播

死啦，唔知會唔會簽左畀migu之後碟都冇得出

開心...補番果三場病影響演出...今場完美演出..可惜上次澳門站2017有握手位今次無

呢句真

琴日寒命又係唱錯左個句
但都聽到眼濕濕

計埋香港4場最好既一次

尋晚場show真係好正，係我睇過嘅show入埋最正嘅一次，覺得仲正過上次紅館（我明上次病咗又好難直接比較嘅），其實澳門場都好似幾正，音響我又唔覺好似你地講到咁差咁

尋晚個rundown真心正，都幾多驚喜新鮮位，例如竟然會唱 2004 咁，可以話全程high爆，high到就快要call白車

Btw,我地尋晚high得滯枝棒唔小心整到其他人，喺到講多次sorry先

我同個fd都笑話佢又唱錯 寒命

跪求佢今次出碟呀，今次個show咁精彩

我琴晚都high到唔小心飛左粒燈去隔離位

大家一齊inbox華納集氣

真係比你講中2019年1月內推爆個post

期待深圳站...上次去深圳市體育館啲音響堅正...今次大show深圳灣...正
最緊要睇完番香港方便好多

你越講越期待。澳門janice既表現簡直滿分，希望深圳站都係咁超班

好在我個區D氣氛好好，大家一齊歡呼，如果靜個D區如果得我地幾個叫好似會阻到其他人咁

不如你放埋你send嘅個段野上黎我地直接copy inbox比華納？

我剩係打左一句希望oh my Janice澳門站可以出碟炸

ok…佢地明就得啦

想問返尋晚係咪無唱 一晃眼？

利申：遲咗入場

new po lm
深圳我有得去了！！！！

Janice本身就應該有咁嘅質素
不過我唔明點解cut Jill得返半首

無唱

睇完今次個show真係好滿足，個feel就好似食完好豐富嘅一餐咁

演唱會主題曲竟然無唱

兒家我既願望就只有出bluray concert碟

留時間黎唱新歌嘛

希望深圳歌單又會轉下，you're always everything to me, 你的女人，你的眼神，一晃眼呢d都想聽

其實 一晃眼 都好正呀，意義又大又好聽，我都好想聽

一晃眼仲要係OMJ既主題曲

My Love My Fate
I don't know I don't care
我想愛就愛
你知道我在等你們分手嗎
等
2004
珍妮絲的告白
My cookie can
細細個（同衛詩合唱）
驗傷
一場誤會
寒命
回電我
離家出走
差半步
自首
心亂如麻
生涯規劃（同陳柏宇合唱）
認真如初（陳柏宇獨唱）
穿花蝴蝶
在月台上等你
廿四（同洪嘉豪合唱）
愛才
天敵
大哥
就算世界冇童話

我有fd整咗尋晚嘅rundown, 可能唔係100%啱，大家見到有錯可以幫手改下

一場誤會
寒命
回電我

痴線

我地呢班人好痴線的

但估唔到唔唱伯利恆的主角

同埋深圳站實會唱番想像空間

齊心就事成

尋晚我都想聽 想像空間，但應該深圳站都大機會有

伯利恆的主角 我之前都覺有嘅機會唔大，始終係聖誕歌

有冇巴打可以幫我買張1080 深圳站先, 入番錢俾你地
唔知點解買唔到

流浪在想像空間~

佢講完多謝支持佢嘅人個part之後仲以為會唱 一晃眼，點知唱咗愛才

等live真係好正
有無巴打有錄，掛住聽無錄

不過愛才個下真係好爆

Janicejill_fansgroup story有好多

佢多謝贊助商個part好似聽到佢講多謝amg,佢係咪多謝緊我？

有fd原本唔識 回電我，但佢尋晚識完之後就中咗毒不停loop黎聽

諗多左

回電我真係得Janice先carry到，愛没有假如，深愛同你的女人都係

不過其實理論上都無錯嘅，佢都有多謝支持佢嘅人

佢都有多謝Jill，我啊，我係Jill啊

講起 回電我 ，我覺得今次一定好聽過紅館個次（我知上次病咗呀），但以情感投入黎講反而好似上次仲好，上次聽落慘好多

上網搵到source睇得番香港站，但聲畫唔同步…遺憾

有無人覺得佢尋晚個髮型靚過紅館個次好多？

深圳冇座位表照買會唔會伏, 想買1080

琴晚真係好靚…

伏有我陪你

我覺得佢地真係有聽我地嘅意見，之前我地好想佢唱my cookie can佢又真係有唱，之前講過話上次髮型麻麻今次又真係有改

最貴應該無事嘅

聲畫唔同步我自己render過條片fix左
你想要的話我搵返個copy俾你

有神快拜

想聽失戀的意義
好期待下次

可能你講完就會有

到時去門口買黃牛，應該有平飛

其實依張野都幾靚，買唔到poster嘅巴打可以用依張代替住先

我拎左3張

番大陸唔想冒呢個險
同埋想買貴飛

試多幾個購票網啦，應該得既！

唔知點解蘭b話唔再唱my cookie can嘅朋友可以睇下依條片(想快嘅可以直接飛到30秒個位)

聽日搞搞個ebanking 應該得
為了睇show

好想聽不欠我什麼 成日都唔唱
今站都係同上年omj一樣幾首歌mix埋唔唱成首

愛才 24 離家出走..真係超正...深圳站見

其實你地多唔多上內地睇show...?我都只係為左janice上過一次

2017深圳站

真係好想聽Janice bb 唱 長痛短痛 不欠我什麼
琴晚唱左好多side track
2004 自首 回電我 等 好正阿！
前晚掛住聽冇錄到 不過今日返工都不停係個腦到loop
Love you Janice ~ 識郁嘅cd

佢問大家想聽咩歌時我有叫 長痛短痛
唔好話佢記唔記得歌詞，我相信music crew都可能唔知係咩歌唔識彈

長痛短痛真係好正……

呢個真
不過真係好好好好好好好好好聽
不過話時話 Janice bb 好叻
記到咁多歌詞都算係咁～～

建議你hold住, 今明兩日留意下janiceforum

唯一希望下站深圳..janice再唱多啲少唱果堆....janice佢唔唱果堆真係次次都唔會唱

做咩啊

無呀

三月補番數

Me pm jor forum 無應我

唔通搞團購？

我3月未必去呀，但自從前日睇完咁精彩嘅show同係fd嘅引誘下又心思思，依家積極plan緊同考慮中

去啦去啦 噤近麵唔去好可惜架

真，下次再遠d都真係可能未必去

我知你班人一定會引誘我呀

如果有團贈靚飛就去呀

依家相信rire巴打，一出團就即買

真心講無保證, 不過大家fans唔洗散晒咁坐, 開show前後可以傾下計無咁悶嘛, 又可以互相關照

你原本未必去？

深圳你地會唔會過夜？定即晚走？

我諗緊如果我地成班連登痴線佬坐埋一齊係咪會搞到個場面失控

我上次睇完都係搭的去羅湖即晚返港

pm左janiceforum 了
應該似係有團, 大家未買飛既一齊買, 想買1080

ok

我睇左地圖今次個場, 係超近口岸, 如果住大西北應該真係1個鐘都唔洗

我自己一個睇...買左飛了
你都快d決定了

係，如果住新界區嘅應該仲會方便過上次澳門站

我住上水
其實只要番大陸去邊到好近, 你地住邊忽

咁你真係好近喎
我都係新界區，但遠過你

個日去澳門睇omj, 遠到想喊出黎

場show咁正，咩都值返晒啦

呢句真
期待2/3又有新野玩

你地個個都咁有錢買最貴飛嘅？

難得咁近, 如果讀緊書新年之後應該有利是既

係呀，本身果日有啲野搞，所以本來唔知去唔去好

淨係搭船都搭左350

應該係話…未結婚都仲有利是

係咪有團購
澳門場無去 好後悔

請係FB SEARCH janiceforum

之後PM佢地

岩聽

澳門站真心正，無去真係走寶

有無巴打留意到蘭b成日唱完一首歌都會甜笑一下，個下勁sweet

想問下呢個同janicejill_fansgroup個ig係咪同一個人？因為呢個ig又有幫人買

唔100% 肯定
但每次D post 都一樣咁,應該就係同一個組織黎
唔知點解咁少人follow

佢地幫人買會唔會收手續費呢

上次深圳站坐第6行..澳門17同19都係坐第3行

再加多hehe, thank you 或者thanks Jesus，完全feel到佢好enjoy，好吸引我

話說Jill IG story好似錄新歌，好期待

janice 都應該係, 琴日ig好似見到錄緊歌

少少就冇所謂啦, 最緊要方便

你會唔會買最貴呀?澳門站個位OK嗎?聽你講話好後

緊係買最貴, 今次自己一個人睇唔洗理d fd
之前澳門我都想買最貴, 但唔知朋友想唔想咁貴睇

澳門我真係坐最最最最最最最後

佢enjoy時我地仲enjoy

佢每次一唱完個笑真係好sweet

想問下依家係咪最平380蚊嘅飛已經賣晒？

我係經一個購票網買，佢話兒家係其實預售階段，遲d開售主辦就會畀飛佢地，其實真係唔知發生咩事，希望唔會畀人呃左千幾蚊 。不過都冇見官方有咩宣傳咁

大陸野係咁，上次去深圳睇波要去一個勁up dup既地方攞飛嚇撚死

真心驚，係個客服應得快又有禮貌先信心大番D

上次係經大麥網買
唔知今次係經咩買呢

我經左趣票網，見係google top result

你買咗未？

未，想知係邊度買

咁好似經Janice Forum買安全D?

已經Sd 左資料去JF , 仲有機會一齊買一齊坐，唔洗散開

ok今晚搞

我地兩邊係唔同人管理，但你地是但搵一邊訂都一樣，我地整理後會搵公司幫手安排
手續費方面fans group 唔會向你地收取，除非有關機構訂飛時需要收

其實大家唔洗太擔心，你地唔清楚可以pm ig fb 問或者我答你地都ok

大家跟我一齊拜一拜rire巴打

等我仲成日以為ig同facebook group係同一班人添

管理兩邊係唔同
不過出到嚟都係兩邊一齊玩

我都係 好似係L行 隔離就係門口

唔好個人崇拜 ...
之前都講過你地嘅支持係我地嘅動力, fans group都係想為孖女做多少少

岩岩碌ig都見到，Janice真係好warm…

多謝埋要你專登搵番香港站條片

係fans嘅就大家一齊玩

但我唔合點樣俾你

我留tg畀你，你send條up左上雲端link畀我？

叔叔輩唔識用tg
IG你搵vidalgraphy有專人覆你

咁快百幾個cm
應該唔洗一個月一post 咁慢

2日已經去咗7頁
不過咁啱近排有show姐

深圳唔知最終會有幾多個去左

就咁睇好似已經多過澳門

爽

想知嘅咪叫有買飛嘅巴打出黎揮個手

(托左JF)

大河網要整ac咁麻煩

退都幾好聽

JF

正 ， 個曲風好正

壞記憶，好記憶

浮游在歲月裡每段沉溺 ~

其實有冇人電話鈴聲用緊Janice

前幾日俾fd聽到用緊就算世界無童話俾人話我老餅

我用 離家出走

之前用殘酷遊戲...宜家用緊天敵

前兩日坐火車見到個師奶用驗傷

師奶要驗傷

又放學咁又一日

見到？定聽到呀？

放工第一首歌係聽錯過你

BOTH

每日起身都聽一次morning , 咁就good morning

頭先拎張回鄉証一睇…過咗期

仲唔快啲去整

快d搞啦

收到，盡快整

真係好洗腦

我以為我睇錯，兩個post 都見到你

依首歌嘅詞都唔錯
Btw,有時唔明點解 等 同 退 會咁冷門

成日loop住退
蘭把聲真係

等一束永未來的花

等 成日都唔唱晒成首..唱一段就收尾

側田開紅館開得超密...如果係janice就好

個人覺得 等 好聽過 退

我就中意退多D

佢個日唱 在月台上等你 真係特別好聽，特別係“一天黑一破曉”個句超好聽，好有feel

Janice佢以前3-4年先開一次紅館，但依家佢轉咗公司都好似無開密咗

貴精不貴多

Janice做咩事要照腸鏡

可能CHECK下姐

希望啦，佢仲咁年輕

所以要好好珍惜每次機會

一係唔post ig,一出post就出D咁嚇人嘅野

係囉，一定又餓痾得好辛苦啦

所以決定有SHOW都盡買前D
唔想遲D後悔

笑到反肚

我都鐘意等多啲

真係無野重要得過身體健康，祝大家都身體健康啦

其實佢咁樣唔怕比人投訴咩？

2014 WTTF買到BD行..2018 OMJ三場分別坐AB行..BD行...同AA行(前但側)

唔知, 但覺得好癲

好羨慕

omj 3場紅館都有去
點樣買到好前？你識人定正常咁買？
今次omj澳門都有去？

三場都有呀....識人買呀
澳門都有去呀...

我都去左兩場
睇完第2晚之後心癮起, 有個連登巴打原價放左出黎俾我睇

連登有愛

所以話呢…識人真係好重要
omj深圳站你都去?

去呀 留左飛了 你呢？

果陣都好似好難拎靚位飛..2014wttf我仲可以上yahoo原價bid到張BD行 宜家難了

唔知大家有冇同感, 我好唔鐘意坐係d禁電話既人隔離
上次澳門OMJ , 隔離個女仔係咁禁電話

我都睇咗第二晚個場，睇完又係心思思想睇埋第三晚，但我估好難收到飛所以放棄咗

我都會去呀，但未買飛，回鄉証都未整

第二晚嘉賓最正...第一次睇晒三晚

快啲整了...仲有個幾月開show

都算係好事嘅，炒起咗代表受歡迎咗

你以前佢嘅紅館演唱會有無去過？

2010先第一次係紅館睇Janice咋...睇尾場..14年都係尾場...之後就係舊年紅館..2007開my first果陣未入坑
你幾時開始鐘意janice？

覺呀

我由大約2005年心亂如麻，大哥個期開始聽佢，但只係聽佢派台嘅hit歌，稱唔上fans
我係睇完紅館2018 omj先正式做佢fans

我細個覺得Janice 唱歌好重鼻音，仲成日笑佢

中學有個女仔令我開始聽Janice , 就慢慢到依家變左死忠了

出道啲歌噤紅好多街客一定有聽過既
佢出道果陣我都有聽但未噤迷佢
1018先正式做佢fans噤遲既

由細聽到大都覺得佢把聲係好聽嘅，但未至於好似依家咁中毒

大家最鐘意邊3首, for me:

1. 就算世界無童話
2. 寒命
3. 如水

係，真係太遲先發現原來佢係咁正

1.殘酷遊戲
2.男人信什麼 愛才
3.你知道我在等你們分手嗎

1.離家出走
2./3. 唯愛人間，愛深過做人（依兩首分唔到高低）

啱啱睇清楚D,原來依3首都係出自Serving You

我聽Serving You先入坑

你之前未去過活動見Janice?中大第一次？

我估唔少人都係Serving You時期入坑
Serving You係佢咁多隻碟入面我最鐘意嘅，隻碟design又靚歌又正

所以2016年7月果陣係Apm拎到佢簽名真係開心死我 完美收藏

Apm果陣簽係簽Serving you

愛才
寒命
驗傷

如果計近距離見到嘅佢教大拎叱咤獎係我第一次，中大係第二次

都幾多人喎，咁都拎到簽名

我係係佢未唱晒全首穿花蝴蝶果陣係台側面捕定等比佢簽
因為唱晒成首先搵佢簽既話肯定已經走左去後台

澳門omj個日encore part蘭問我地想聽咩歌，你地答咗咩？

愛才 唔so我

愛才咪有唱囉

殘酷遊戲 幾站無聽過la

傳送門:

1. 街燈晚餐 / 我鐘意歌詞
2. 唯愛人間 / 大愛歌
3. 細細個 / 純粹因為Jill

1.寒命
2.愛才
3.殘酷遊戲

澳門OMG真係有幾首歌聽到我眼濕濕

OMG

我個fd都好想聽到依首
蘭b問想聽咩個時我無叫到，因為佢唱咗嘅歌都已經令我夠驚喜滿足了

愛深過做人

世紀難題之一🤦🏿‍♂️🙈🙈

大順手打錯咗

太順手

Janice照完腸鏡

Everything went smooth

janice小人身體

janice咩事去照?

唔知啊…冇啦啦照就好少既，佢又仲咁後生…

等我下次見到janice當面問佢

唉睇完show嘅依幾日真係好空虛失落，不停諗返個日喺澳門玩得幾咁開心同個show有幾咁精彩，依家完全唔知道自己係到做緊咩

正當我搵下omj深圳站有咩售票網賣飛時我睇到依篇報導

巡演3月深圳開唱！衛蘭：歌單刻意準備

衛蘭Oh My Janice世界巡迴演唱會-澳門站》日前在澳門威尼斯人金光綜藝館順利舉行，當晚除了有大家耳熟能詳的經典歌曲，衛蘭（Janice）還帶來了很多平時很少演唱但是歌迷十分喜歡的冷門歌曲。除此以外，被爆曾“偷”吃餅乾的妹妹衛詩、好友陳柏宇、師弟洪嘉豪等的驚喜現身，加上全場大合唱的溫馨場面，讓Janice與歌迷都度過了美好的一晚。澳門站之後，Oh My Janice巡演下一站將會去到深圳，正式開啟在內地城市的巡演。

對於這次巡演，衛蘭說，因為自己的混血身份，特意把本次主題用不同的外文呈現。為了讓大家看見一個不一樣的衛蘭，她還特意選擇了一些以前很少演唱的歌曲在這次巡演上演出。在她看來，歌迷真正喜歡的歌才是好的音樂。每次演出結束之後，她都會認真翻看歌迷留言，從他們的“聲音”中挑選出大家喜歡的東西，在巡演上呈現出來。 所以本次巡演與她過往演唱會最大的不同，就是在歌單上，希望樂迷都能喜歡她這次的選曲。而在這次演唱會上，Janice自己最想推薦的一首歌是《自首》，因為她每次看到身後的舞者在透明的道具球裡面演出就覺得十分感動，自己在演唱會上最期待的也是演唱這一首歌。談到今年計劃，除了忙於巡演，衛蘭已經投入新歌的創作，計劃在今年5月會帶著新專輯和大家見面。

而在澳門站演出結束之後，衛蘭也會將《衛蘭Oh My Janice世界巡迴演唱會2019》帶到內地與大家見面，其中第一站將是3月2日在華潤深圳灣體育中心＂春繭＂體育館舉行的深圳站，演出也於日前已經正式開票。鑑於這是Janice首次在內地開啟大型巡演，衛蘭也為內地樂迷們準備了簽名海報的禮物甚至與合影福利，也可謂是福利滿滿！

Link: (殘體字出沒注意)

三月深圳見

海報！！

我想問呢，有冇巴打知道邊到有walking to the future blueray, 想入手番但周圍都唔見有

諗左成日 終於定到最鍾意邊三首了

長痛短痛
（因為編曲歌詞同唱功都好正，最正係Janice 喺chorus 對首歌嘅節奏掌握得非常好，大細聲，感情嘅起伏，呢樣都係Janice 嘅強項<3 如果10分滿分 我會話呢首歌有10000分）

2004
（呢首同 In love again 之間揀左好耐 就係因為Janice 喺啲 ad-lib 位唱得好隨性好有感覺 所以揀左2004 但 In love again 絕對係Janice 初出道嘅驚豔之作）

心亂如麻
（只有Janice 先唱到呢首歌嘅神緒，加上由細聽到大，同離家出走之間都揀左好耐，不過最後都係因為結他melody 同feel，所以揀左 心亂如麻）

二手信和地庫仲有...全新要過千..yahoo拍賣有..

yahoo拍賣果個我見已經落架…信和聽日去睇下，唔該曬

2015出果陣你無入？

我今年先鐘意janice啊

......

大麥網有得選座位，但要郵寄，真係寄到落香港？

啱啱先知原來個座位表係咁

好奇怪

開三面...

咁體育館係咁嘅形狀

個設計用左兩個站好難轉做4面

唔怪咁快無晒380，原來380都幾少

希望呢次唔會再少人過澳門站啦

你深圳站睇過四面台？

都係三面呀...但今次大show開深圳灣..我內地朋友講今次係上次深圳體育館既兩倍

更加諗唔到唔買1080 既班由

深圳果次janice問fans想聽咩歌...有fans話想聽拍錯拖...之後janice清唱左幾句 好撚正

咁都有片
成日以為佢做下樣問下，點知真係會唱
但我次次都坐山頂，叫落去都聽唔到

我果晚無拍 只係錄左少少大哥臨完果陣

搞到好想聽拍錯拖+霎眼嬌

真係好聽到痴線 佢果晚好明顯無背拍錯拖

仲未聽過如水live

下 演唱會差唔多次次都有唱喎 wttf2014都有

呢個真，1080都已經可以好遠

個時冇買

堅

要過千

上次2018年個次moov咪有囉

我點解無左印象

2014果次你無去？

咪有囉
唔專心睇show

記得了， 會展無咩印象呀

如水 佢出show都好似經常會唱嘅，但依兩次omj都無唱到

又回到最初 平靜去做我

次次聽到呢句有少少心up又有少少睇化左咁

主角是 不會害人
只抱憾 沒有真人

離家出走 啲歌詞
何必每件壯舉都需要理由
代價高仍愛你 曾經荒謬闖蕩異地
瘋過後能放棄 回家安樂過亦有運氣

唉

有冇Ching可以幫我買飛

pm this

成日都好似有野想分享咁

佢無咩邊首歌D詞係唔慘嘅

大家男人呢D好難開口講
唯有憑歌寄意

KKBOX 成日都無Janice

呢類大雜燴感覺好一般，蘭就係上台表演....落台

講下笑姐

唔係佢單人嘅show興趣不大

衛蘭+衛詩呢？

ok呀

輕輕一推

如果合作出show嘅話蘭+側田應該幾正

2012九展Janice 3000D&N咪側田做總監..合唱左男人信什麼同命硬..去左尾場...之後果兩日打風

尾場encore仲有imagine

正...最鐘意既一個版本..imagine隻碟兩版比較都係鐘意原版

我知呀，所咪話正囉

打風咁點算？退錢定改期？

如期舉行..果陣打緊一號定三號波

今日咁靜局, 大家準備緊新年野

做左幾日廢青放假冇野做

聽日要跟屋企番大陸過年
好彩買定左15日上網卡上去瘋狂上連登

連登洗唔洗用vpn架？

一定要用香港買上既電話卡, 大陸買既好似要實名制定唔知上唔到

以為你講8號個種打風

去15日咁耐？

去4日, 得3日卡同15日卡
咪姐係局我買15日

48$ vs 78$ ,新年個30我當趺左

之後果兩日咪打十號

記憶中佢好似有次新碟簽名會都係撞正打風要改期？
Btw,咁夜仲唔訓，唔洗返工咩？

話說AMG係咪仲讀緊書
讀緊乜

係呀，Final Year喇
讀乞食科

我都係....
我讀緊city engine .........

會唔會做返同engine有關嘅工？

我唔想出黎做番呢行，我求沙紙咋喎
同埋我應得要defer 1 Sem

一樣都係求個degree
上面見有巴打話佢做咗幾日廢青，我突然間諗，咁我應該做咗2x年廢青了
唉我都想defer，工又無咩打算遲D想返咩，FYP又未做，完全唔知自己做緊咩

呢句真, 廿幾年都廢青緊
同埋今年發生左好多我無預期會發生既不幸
呢一年感觸好大, 希望下年好d

Morning mini live, 第一次就打風要改期
改完期之後Janice飛去大馬宣傳，撞正印尼火山爆發
返嚟香港病左就取消埋

我見有d fd 開始搵工啦，巴打趁早預備啦，就算係defer都諗定啦，廢時之後更加唔知點好丫嘛

大家咁話啦

上一個豬年宣傳訪問

決定搞咗FYP先算

2007年…真係好青春

12年後兩姊妹無咁青春但有女人味

個陣得個10歲， 好記得小學個班主任上堂個陣話有fd係studio做，話tune得最多音既係janice，細個都冇為意，大家真係聽番先知佢亂咁講呃小朋友

janice man呀?

我覺得jill特別有女人味，兩姊妹真係唔同style

個陣佢講衛蘭啊

依到睇落阿妹好似仲成熟D咁，蘭個樣好妹feel

係，Jill好型好成熟好charm好靚，Janice就好sweet好靚好cute

算啦，讀咗咁多年書你就知有D老師真心廢，唔洗咁認真

我懷疑佢潛移默化令我細個冇留意到janice既正

佢2個係似樣嘅，但佢地又會有唔同style,幾得意有趣
我覺得蘭以前有個種傻氣天真嘅feel,好鬼cute

應昌佑

而家間唔中佢都有種天真feel

都係嘅，從佢依家嘅笑容都仲會睇得出有個種天真feel

做咩要笑
你已經上咗大陸？

準備上去了

好多人呀火車救命呀

唔記得上年定前年蘭好似有拍段新年祝福片，今年好似無嘅

上次嘩啦live話今年都有歌手賀年片, 放心放心

想當年....

宜家好靚...超有女人味

Janice 一笑個心都甜曬

各位蘭迷新年快樂
祝阿蘭越唱越有貨

咩年份？
依張相我都分唔到邊個家姐阿妹

左蘭右蕉

唔中我切JJ

我答案同你相反喎

我都覺係左jill右蘭

唔通有人要準備切j

我無認錯的話係左蕉右蘭, 張相應該係2007年

伊雲奴域BB (切J)

訓唔著

聽衛蘭

CHING因咩事要切J

上面

估唔到樓主新正頭都要柒返次

留意返#399，我地討論緊米奇老鼠張圖邊個係Janice邊個係Jill, 樓主話左Janice右Jill, 仲話錯咗嘅會切J, 點知真係錯咗

希望樓主有機會見到真人時唔好認錯啦

Janice有拍片祝賀新年

應該唔會啦，以前佢地好似，依家分別大咗啦

祝Janice,Jill,fans們大家新一年行大運

真人見到都認錯我切完再食番都得啦

係大陸真係好悶救命

不停聽歌

真係有喎

多D上黎傾下計

微博有另一條

頭髮好易認

大陸有咩玩

就係無

近唔近深圳灣場館？

睇下有無人又要切丁先，邊個janice邊個jill
不過呢張好似太簡單

左jil右蘭，太易認

依張太無難度啦，一眼已經睇得出

太靚啦Janice

我都唔知點講，但兩姊妹氣質好唔同

性格唔同啦，一個外向，一個宅女
不過兩個同fans都一樣好好

推

幾近，十令公里左右

呢張無認錯啦

變左新年活動
咁依個係jill定janice

同埋佢地成日都有化開佢地自己style嘅妝，咁會易認D,但如果佢地化好似或同一個妝時，例如米奇老鼠個張相咁，咁就難分好多

依張都好難下
style上比較似Jill, 但樣又有D似Janice, 我覺得總體比較偏向似Jill, 咁我估係Jill啦

有咩可能會認唔到係Janice

呢張似係2010年唱殘酷遊戲時既look

竟然

要切了

我知我唔係100% sure所以我無好firm咁話錯咗切j

AMG ， 借定把刀俾你先

你用完洗乾淨未呀?

話唔定你答先你都答錯呢

我都以為係jill

janice呀

🔪🔪🔪

今次真係認到架

你馬後炮講咩都得啦

PIKA PIKA (有聲)

係pika pika pika pika

大家深圳d飛買成點

等拎 大機靚位

經fans club買？

不..經微博janice bar買..

內地show經佢地買穩陣呀

澳門站見到你地影左相同janice...我趕2330船所以無等到janice就番碼頭..但都趕唔切要0030果班先上到

咁都cap到

經Janice Forum買

係好耐之前既po down架炸幅圖

我地都有2330船飛嘅朋友, 去到碼頭船務同佢地講: 下班要7點, 唔通唔俾你上船咩

傳送門

個日咁都影到

我無等到呵要趕船.....完show留左陣就走了

個日多唔多人同Janice影相？

Why I smile , coz u make me smile

呢幾日好冷清

偽毒去晒cow囡

好羨慕
呢個月好期待2/3

仲有唔夠一個月就深圳站

回鄉証已搞好，等佢整完就拎得

番去之後飲番杯喜茶先，上次飲過係幾正

跟

本身對依D野同埋大陸野興趣不大

野飲野食我又冇咩所謂

帶埋我 大陸唔敢周圍走

今次整回鄉証真係完全為咗睇蘭嘅omj,如果唔係真係好日都唔去大陸

Me too

其實唔洗咁驚俾人搶野又盛個啲
難聽講句，大陸人仲好境過我地

我都係為左蘭先第2次上去

點解你會噤覺得？ 我有時都上羅湖城睇下啲超A...又真覺得個場無咩野....

仲以為你成日上，見你講飲喜茶

有D野無好感嘅唔一定要迫自己鐘意嘅

同埋其實一個成年男人真係唔洗驚
當然今次我都係為左janice先去

大家到時見
希望會係場入面撞到大家

都係去幾個鐘姐

今次洗唔洗整個相認團

道別這一秒 上了這好好一課
沖淡舊痕跡 再從頭讓我
尋覓往後那個

相信甚麼
每段情遊走過 錯蕩裡的人
忘記你等於救贖我

放下吧

上次我地有去中大個班都相認咗，今次睇下有無緣

要見兩姊妹唔洗等到3月啦

19/2 衛蘭
FCESA × SDSA × SHTMSA Singing Contest @ Poly

22/2 衛詩
EDUHK MUSO Singing Contest 2019 @ 教大

嘩 又可以見janice 2月19..我會去

唔知係唔係要Poly學生先去得？

19/2記得入場支持呀
點解唔去埋22/2支持Jill呀?

我想見janice咋 都係上次咁買飛入場就得？

你係咪都會去？

未知得唔得閒去住
Btw,今次我有fd讀poly可能唔洗自己一個去

上次你都係一個人去咩？

本身算係嘅，但識到你地咪唔係囉

希望到時見到你啦...我

WANNA GO 但唔知得唔得閒

你都係 到時見 我唔知認唔認得你

poly果個d飛免費？冇講幾錢咩條件既？

$30

個日澳門咁都無人相認
我仲係咁望有冇人上緊連登

呢首俾人嚴重低估

邊有咁易，澳門場多人咁多

呢首我心目中top3...會skip嘅歌

你地應該都見到我...果日encore我同frd一齊fing 燈牌😂

佢應該係講緊 自首？

個日鏡頭係影到有人舉燈牌，但唔sure係咪你地

我以為激光中咁有品味

Janice 同 Jill 就係我哋啦
每次叫encore都好好用

咁講其實有好多首都係

唔係fans既好多歌都唔會聽過，fans又會覺得首首都好正都被人低估

我就特別鍾意陰天假期，同Joyce合唱個陣簡直完美,Joyce一開口都覺得好聽，Janice一唱就覺得係完美

如果講激光中....

我都會SKIP

講起燈牌，之前我有fd都話想整燈牌，但成日講講下都無咗件事

其實大家有無興趣整燈牌？不如Janice Forum考慮下搞訂製燈牌比fans訂，咁我地出活動可以有統一燈牌，大家點睇？

驚Janice唔鍾意....訪問講過唔比Fans舉牌

其實係呀，我本身都係反對整，不過唔係整得多講明只有一個就ok

我想整faith, love, peace 呢d, 無人支持之嘛

整啦 我好鐘意蘭字 大燈牌...你地之前唔係整左啦

我都有睇過段訪問，佢都係為我地好，但佢個諗法都幾特別，應該無咩其他明星會反對fans為佢地舉牌

但我又真係好想整，忍唔住

我其實一直支持佢講法，佢想見到係歌迷嘅樣，唔係自己個名

我都有睇過有片以前有人舉好大個“蘭”字，應該可能有50cm x 50cm咁大

我就覺得咁樣太大，一來會block住其他人，二來又唔方便帶，我會prefer 30cm x 20cm

唔止50x50
衛蘭兩隻字之外仲有JANICE

好似佢咁講, 唔好遮住自己個樣啦

我同意janice個想法，去enjoy janice唱歌，比佢見到我地enjoy佢唱歌多過enjoy舉牌仲好啦
如果真係要舉其實A4 size一個蘭字orJ字都好夠

即係舉iPAD ...

其實都ipad 都ok嫁要畫有畫，要閃有閃

除左SZ站外, 之後OMJ有上海站你地會唔會去? 又如果有大馬站又會唔會去?

50cm x 50cm 都已經好大，仲要唔止

所以我都prefer整30cm x 20cm(姐係A4 size)寫 “衛蘭” 或者 “Janice" 咁，想睇下大家有無興趣一齊搞

ipad唔係個個有（我無），整塊牌可能$2xx,一部ipad都貴一個0

好多內幕，不過太遠唔夠水腳啦

太遠了

依兩個都太遠了

邊係內幕呀，我都係睇微博先知有上海站
大馬站我睇往績估計

而家新果塊Janice好似四百幾，無記錯的話

曾經有過一支旗，好似同人差唔多高

有無巴打仲係等緊Facebook個page賣飛
好驚買唔到

咩size?有無圖睇下？
以前上網睇過話淘寶整A4 size大約$2xx，依家唔知有無貴好多

我都等緊

唔洗驚，信任佢地

之前中山站嘅show佢地都成功幫fans們搞到團購，放心嘅

機票唔平...都係澳門..深圳去下已經滿足

係，廣東省入面既都會考慮下！

話說omj張飛寄到黎啦，坐第八排，比澳門前好多

恭喜 第八排係咪已經係最貴？澳門坐第幾？
大家果日諗住點去場館？ 我應該坐直通巴過左深圳灣..先再諗點去場館

係啊，澳門個陣我係第二個價位既最後一行，好遠。

個日朝早同個fd上去玩下，之後夜晚佢自己番落黎

我啱啱先知原來...

《衛蘭OH MY JANICE世界巡迴演唱會2019-深圳站》今日15:00正式開票啦！凡購買門票的觀眾均有機會獲得我的簽名海報，購買1080元門票的歌迷更有機會可以與我合照！
3月2日，希望在深圳見到你！

咁仲有兩首呢

999 同 八九十

我有張3000DAY&NIGHT演唱會海報想比佢簽好耐但成日都無拎埋出去比佢簽
因為成日想比左碟佢簽先簽其他野

而加先講?

八九十我覺得幾正
個種玩味

不得了！！

總有機會嘅

你無買飛咩？
其實邊有咁易中呀，咁多人

你見佢咁多次都仲未簽晒？

未啊...我每次都係簽一隻碟咋...同埋又唔一定簽到呢...太趕太多人我都未必會比佢簽了...等下次
poster又一張都未拎過比janice簽

蘭喺微博宣傳有講
講真，香港歌迷相對容易過內地歌迷接觸到蘭真人，抽獎合照留返機會俾佢地
只要肯出嚟支持而唔做隱世歌迷，影張合照唔係咩難事

平時都唔會上微博，係今日突然想八卦下佢微博先睇到D咁嘅野
不過簽名同合照之前已經有，所以今次有無都無所謂

不消失戀愛連續唔知會唔會出隻ep呢

Aga 嘉賓

2/3

正！

等睇aga出場時d人興奮過睇蘭😏

咁快知？

邊度睇到

高登有個資深蘭迷爆料
等睇陰天假期

好想聽，痴線正到

Lm

佢嘅勤力程度我都好佩服，連微博都會mon住

所以話如果舊登嘅巴打都可以過埋黎就好

Aga做深圳站嘉賓 希望唱3am
上年係紅館聽超正

佢開唔到ac
有冇人有多個email

我要係度點下毒撚人數
1. 伊雲BB

2. ///AMG

唔好咁啦, 我見蘭嘅fans相對地少毒毒

睇錯相對地毒少少

越黎越期待2/3了

次次見睇佢show嘅人都一pair pair咁去

3. J.Bernat

識多D蘭fans, 咁你就係一group group人咁去

可能係佢fans群入面得我地依班係毒撚

4.我

我幻想janice係女朋友就夠...根本唔需要有女

你有好多對手呀

我地依到幾個約埋嘅話都夠組團一齊去佢嘅活動

都廿幾年了咩都慣
Btw ，痴漢出沒注意

5. Janice_Jill

想聽小問題

好基

特登cap低送比大家用黎FF，希望大家都可以開開心心過節

Btw,依張相應該係Day & Night入面嘅相，大約2005年，真係好cute,好pure好true好girlfriendable

而家都好GFable, 蘭真係好女仔到不得了

你都見啦上次...我當面見janice算含蓄 我當面唔會好顛架 會好好控制自己

我知，講下笑姐

其實上次中大個次我地成班麻甩佬我都覺得好基，咁今次靠你搵D女返黎

有囡仲駛係度9up咩

有冇心人下個禮拜會去polyu個活動?

紅墈都算方便...我仲未買飛

我知

簽名易唔易今次

可能你有但收收埋埋扮毒撚

我應該都會去

真係唔知 好彩既係我最鍾意最想簽果隻Serving You已經比janice係2年半前簽左... 之後do u know同wish第2版係17同18年簽埋..wttf bluray又係上年5月簽埋.. 之後果d簽唔簽到唔太care...簽唔到等下次都得

見個活動成4粒鐘 有排等

我諗9點絕 10點咁上下時間掛...通常都唔會太早..肯定怕d人睇完janice就散場唔睇埋落去..唔等到完場janice都唔出...好多活動都係壓軸

18號最後賣飛問左理大

SINGCON一般都係獨唱合唱完左之後先嘉賓表演, 今次我估蘭出先到DJ
九點零差唔多啦

今次又要靠大師帶領我地依班迷途小羔羊搵Janice喇

支持

講返起上次真係好好彩，第一次出擊就一擊即中

多得你

上次靠我愛衛蘭我先搵到Janice

都係幸福之神眷顧我地啦

下次帶埋細佬去

我咁啱就聽緊You Go I Go

編曲好正，我幾鍾意呢d唔同既曲風，雖則janice咩歌我都鍾意

講起長痛短痛，雖然無咩相關嘅經歷，但就咁聽都會有少少眼濕濕
又唔係盲撐嘅，佢某D快歌我覺得差咁D咁

係長痛短痛好有feel
例如呢？ 2012?

2012，我想愛就愛，激光中 個類

我一開始都麻麻，之後慢慢就接受到啦，通常呢d歌係concert版太多雜音把聲唔夠清問題大D

你真係全部鐘意咩？有邊D無咁鐘意？

morning入面囉，TV同rainbow我係有少少忍住唔飛既

點解嘅？
Rainbows好撚正喎，好j到出血喎

can do 聽日開, 聽日開完放LINK係度俾大家JOIN

我TG個名叫 janice vidal

Rainbows正喎x2
TV就無咩feel，我一定飛都係得激光中
快歌黎講口花花都幾正

Morning唯一飛既係999同make my day 基本上首首都正

999我都會飛 我直情無加到入個歌list到，所以都唔記得咗依首
make my day都還好

999一開始都飛，但之後認真睇d詞同諗佢代妹上陣唱就覺得佢唱個陣一定好心痛，所以就唔捨得飛

Same . 我都唔會飛
除左激光中我全部都唔會飛

U r the one acts like my hero ~

我覺得依兩首都ok喎

999同隻碟真心唔夾，本身係Jill出唔到咪算，夾硬擺入去做乜

突然間諗返起早幾日有個fd問我蘭係咪得廿幾歲，我話我都廿幾歲啦…
我諗如果佢真人聽到應該會幾開心

janice想下年派行是？

俾一年時間你追佢

我唔敢..我怕醜..傾下計簽下名就心滿意足

Link:

幫你貼埋link先（萬一有人唔知講緊咩）
見佢成日都有活動出，幾好

下年香港可能再有show

佢兩個今晚都好靚

3分鐘時間，快到你呀

三分鐘已經太耐
我地同其他fans係用秒數計

會咁密咩？

計埋down圖，up圖，打字…計落都唔算慢了

掛住janice..有無人去左今晚春茗？

依D街外人可以去嫁咩？

問下咋

其實又唔洗佢地出現就一定要去
商演跟得幾多呀

可能福音音樂會呢

Poly sing con飛已買，希望個日可以親口多謝佢omj澳門站有唱返My cookie can

咁快買左...我要搵日收工去買...你買果陣仲有無飛賣

唔知呀，我有fd讀poly幫我買…

學生買好似平D
我地fans group問返佢地學會買要$50一張

我托個fd買佢話30，d飛佢話順住派咁買既，唔知個位點

佢話Free seating

咁要早d去霸位啦

Hi all

已經收到Janice Forum訂到飛同入數方式嘅通知

未入數就快d入

雖然唔係個個睇1080，但今次fans group都有差唔多30人去

尋晚收到MSG就即刻過數

我都過左數了

收到，會盡快搞

有邊個買左1080 , 出黎揮揮手

我…買最平

又冇所謂既
我只係想睇下到時有邊個可以近距離相認下

已入數

搞錯..以為係星期二個活動...19號已入數

買左幾錢

Janice好靚

好靚…

面好似尖左dd

買咗¥380=HKD$440

做咩唔買1080？用利是錢買最貴嘛

唔想咁大洗，想儲下錢，同埋1080真係好貴下
我今次又去睇show我屋企人已經有說話比我聽…其實你地成日去睇show你地D屋企人會唔會有意見？

唔會...我做緊野..自己搵錢自己洗唔覺有問題..而且我有儲開錢
3月去深圳睇我唔會同屋企人講...驚唔比..上次深圳睇完都好快番到屋企..好方便

咁我自己都有返下part time嘅

其實都唔會有意見, 連續幾晚演唱會果D我直接話果幾晚會失蹤, 去紅館開工

去紅館開工依個ok喎

你屋企人信唔信先

都跟左咁多年, 屋企人同朋友都好清楚, 唔洗呃佢地

咁其實紅館真係有part time可以返

我直接講去幫衛蘭打工

你地去poly個日打算拎咩比佢簽？

my love或者love diaries

我都應該會拎Love Daries,隻碟嘅design真係好靚

你地諗住係邊等佢？我未去過唔知點搵...
上次都係停係門口對出既另一邊..未洗落到停車場

你講邊次？

岩岩果次

兩架都記得

有2架嫁咩？

有

想起細雪始終葬身江河
難怪未凍醒我

2站omj都有聽寒命，反而有少少想聽下積雪/溫差

成日唱錯第2段副歌個句
積雪

係得一個 但佢地通常一係係側門走（上次係GEM) 一係就係後台走。 側門一出搭一層就可以係poly路直接上車 後台走好多時直接到停車場（但有秘密通道）

多謝巴打
睇黎今次難度都幾高

其實有時我諗我地咁搵佢係咪唔係咁好？好似阻住佢走/休息咁

適可而止就可以啦，同佢多d傾計唔好只係掛住簽名影相

有冇人想睇omj深圳站 我果日唔得閒去 要轉讓

我上次同左janice講澳門見
佢幫我簽完我多數會行開...費事阻住其他人後面果啲簽名同影相...

我都有定心理準備睇完SHOW之後撲空
真係唔識路去搵佢..唔同平時

我讀poly個fd話應該唔難

不如開個tg group

我都想呀…但我唔識開…
不如你幫手開

聽日點搵你地？一定唔同坐位...啲飛我搵janicejillfansgroup買

今晚12點樓主都唔開既我就試下啦

我聽fd講好似係free seating？可能可以大家group埋入去！

係？噤我唯有係呢度留言問你地

你有無tg?

你聽日自己一個去？

搵人tg add 下我， 我開group
一個人開唔到

我係啊

咩係tg

Come and join us

我聽日同fd去，未必同到你地坐，可能完先搵你地

我聽日自己去

Telegram

無就快開個，幾方便

搞緊

識用 Whatsapp 就識用

入左時記得講一講你連登個名

又幾易用

I hope some day you'll join us

個個有tg group就無人上黎講野

兩邊都講

諗起聽日又有機會見佢同佢簽名影相就好興奮同緊張，搞到依家咩都唔想做

聽佢既歌畀自己休息下

唔想再拖了，想喺聽日見佢之前搞掂份功課

加油啦！

Btw,你聽日打算帶咩碟去簽？

我諗應該係love diaries同serving you,會唔會太貪心

帶定啦，到時睇情況，我都帶Love Daries

Serving you係apm放榜活動簽左2016年..咁就兩年半..真係快

得啦，唔洗show off喇，知你簽咗Serving You喇

已拎my love

祝大家今晚好運啦

好羨慕你地

蘭d ig story咁sad

仲有冇人放深圳飛?

岩岩問左Januce, oh my Janice各站都唔會出碟

所以要珍惜每場啦

得番深圳

廣州囉, 都仲係大灣區

廣州省可以考慮既，如果仲有

好感動，今晚我地又成功拎到簽名影相，我又可以親口多謝佢唱返my cookie can,多謝各位巴打

係，我都好多謝你地，冇諗過又真係可以再咁近同佢傾計

下次有活動又齊齊衝
Btw,我地又要強力恥笑樓主

我都未見過樓主，下次一齊出黎啦！

我都未

我發現蘭寫我個名時有個“e"字變咗畫咗個❤俾我

咁開心

聽過幾次在月台上等你嘅live, 呢首Janice係好少唱錯或者唱得差
尋晚佢狀態都好ok

尋晚聽在月台上等你唱得好似唔係好夠入咪...首歌d音樂蓋過左JANICE把聲

佢叫人開大聲支咪好似無人理佢

尋晚你有去？

我都覺尋晚依首都唱得ok,都係音樂太大
Btw, 我覺得澳門個次唱得仲正

你就好啦見到Janice唯有下次

唔好咁啦，見你尋晚謝曬咁，我地下次又一齊衝過
其實我都替你唔抵，我地tg唔見你上水，其實我地搵到佢時同佢影相簽名都可能有成差唔多10分鐘，但見你同其他十幾廿個人黎到佢已經走左大約3分鐘

澳門果次堅正

我尋日同另一班人一齊睇....都遇左難搵....但估唔到唱完出黎到見Fans噤快就走左

下星期六聽過

你尋晚幾時離場？

一唱完咪走...可能搵得比較慢..有人share左張相影左個位置但唔知係邊
尋晚我又未睇你地啲mess
尋晚你地睇埋dear Jane?

但我返到屋企發現個隻碟有個CD盒裂咗呀

有睇埋Dear Jane呀

其實真係唔洗失望，機會陸續有嚟

深圳你地去唔去？

我唔去，fans group會去

小問題..換過咪得

噤近去支持嘛....深圳、澳門、香港 三地都去晒

今次fans group會唔會安排到完場見面呢？

可以點換？

我之前隻morning封底裂左但有多隻咪就噤換過封底..你爆邊隻？

其實每次大又好細又好我地唔會有保證的
有係bonus, 無都希望大家唔好失望

咁算
我隻Love Diaries裂咗個CD盒，DVD盒無事
可能下次要學你咁用啪啪紙包住

我知唔易呀，都係多口問句

尋日我見你簽完放係你個袋上面傾計..唔通係番緊屋企唔小心壓裂？

可能我帶出黎個下已經壓裂咗

早排我買番Morning，番到去都已經爆左隻角

我尋日買完隻imagine,拎到返屋企個膠套已經花晒

出呀

好想簽隻SERVING YOU 呀

已簽

呢首又幾正

唔知比蘭知道我地認錯咗佢會點？

應該都係係咁笑

我都簽左

Share出黎睇下想睇簽名

陣間我地出到黎俾其他巴打bin c

過2日先，隻碟唔喺手

踢曬佢地出TG GROUP

有如狂想 在那禱告下撫慰內傷
很牽強 人潮內我早迷失方向

無可能認錯..蘭已經成為我生活中一部分

得返我同你

蘭應該開始準備深圳站

笑死

我又唔記得同佢握下手

19/2 @PolyU sing con

唔洗遮名啦

Btw,做咩咁想睇？

我最鐘意睇janice寫咩野比就粉絲同簽名
做咩唔比原版佢簽？
你果日比左兩隻janice簽

我無原版，得2017版
你記錯喇，我個日只係簽咗一隻

原版係我

今日教大Jill有冇人去左，唱左咩歌

缺氧+刺青

好想聽live

真係好鐘意Serving You,好有衝動想買齊原版，大馬版，2017版，有無人可以阻止下我

大馬版有咩分別？

分別唔大，上大馬版，下2017版，大馬版D色水黃D
Btw,上網睇過serving you原版真係幾貴下

岩岩睇左 ig 直播, JILL 唱得好

08年原版都係偏黃

快啲比Janice簽la

Serving You不自覺地令我入坑噤就十年

2017年版其實啲印刷好麻麻...買原版就真係得番二手了..

睇落D色都幾靚又唔算黃喎

我覺得2017年版D色仲靚過大馬版
原版全新見有人放，要成$5xx-$6xx

2017年版印得好濛...印到好似老翻噤
原版全新無晒好多年喇....99.99999%得番二手

樓主你個隻係原版？

應該唔係，一陣睇睇

唔係好易認嫁咩？長方型就原版，正方型就2017/大馬版

愛是 賭輸了難再下注

呢首正

應該係2017了

以為你係原版

好貴呀，遲下買番

仲有唔夠一星期又可以見到蘭b

好期待星期六

第二次去深圳深圳 澳門都去齊..遠d就唔去lu

諗返起poly個日同蘭b嘅對話：

我：多謝你有唱返my cookie can呀
蘭b：吓，你地有黎聽呀？
我：有呀！我地深圳站都會去呀！
蘭b：唔好啦，怕你地會悶

佢真係好趣緻，咁樣倒自己米
我想講鐘意你嘅就要用行動支持啦

去齊3個站
遠個d唔係唔想去, 但時間真係去唔到

樓主點睇kepa沙利

個下真心燥撚左
我都踢開波之前玩過下比賽，總之俾人換就實要走架啦，出左場理得你打爛啲野又好，總之你要走

依家kepa完全係唔尊重成個教練團隊

雖然沙利話唔會罰，但希望雪佢5，6場俾佢冷靜下，反正佢出黎都係俾人屌

睇咁耐波真係第一次見呢d場面沙利真係嬲到爆

Sarri 門面真係俾足respect佢
仲話大家解決左問題

俾著摩佬/干地教緊，下半季佢無可能再出場

其實沙利依家想擺和頭酒話一場誤會真係搵鬼信
佢爆衫失控想rage quit個下已經暴露晒真性情

巴打你唔洗返工咩？

算啦小朋友入世未深
希望佢學到教訓，同埋班波團結咁打歐霸

歐洲時間
香港地點

其實樓主係咪唔洗訓教？成日都見你深夜朝早都回post

我都想早啲訓，聽日開始tune番
但我平時都係個啲訓4，5 個鐘就夠個啲人黎

我依家都係無5點都唔訓個D人黎

其實真係早啲訓好，遲下個肝要還

唉做人嘅野明知有D野唔好但你都仲會去做，習慣咗，好難改

唔好唔開心..沙利唔捱得耐..聽Janice既歌平伏一下心情

少年你太年輕啦
公幹同旅行係扯唔埋

咁我真係仲讀緊書
Btw,估唔到依D吹水無聊野你都會同我地吹

真

你個隻serving you原版上網收幾錢？

好想試下俾個領隊長教

摩佬三度上車

上網你諗住幾錢先入？二手最平都要二百以上

連海報都只係$300

我覺得$2xx都ok呀，我搵到$200中睇落都幾新，所以再上黎問問大約要咩價位

當時我既諗法係仲有貨已經好好彩，趁早入手唔差在個少少

其實佢上次番黎我都開心左好耐, 因為冇佢冇車仔
直到佢教到車仔排16

其實原版serving you個2手價都幾痴線，應該仲高過當年新出個原價，My Love,Do U Know…原版都只係賣大約$80，serving you可以賣到$2xx-$3xx

其實去信和可能有平貨執, 推介大家去下

walking to the future blueray仲癲，我兒家希望冇番10年8年佢都唔好再版

有個問題想請教大家..
大埔墟火車站坐巴士64K去元朗同樂街落..轉B2巴士去深圳灣口岸快d定係屯門市中心坐B3去深圳灣落快啲？好難簡

邊D位？我次次信和都只係識行賣全新碟個D店

你搵到未？
Btw,我walking to the future性趣不大

住大埔既話, 我會坐火車去羅湖番大陸再坐車
64k 坐去元朗真係差唔多一個鐘
b2 去深圳灣又起碼大半個鐘

最大路一定係咩MINISHOP

MINISHOP唔係賣全新嫁咩？

Walking to the future Blu-ray我都好後悔當年無買多隻..最主要覺得bluray無噤易會絕版掛..點知真係絕....到宜家Amusic隔噤耐都仲未再有庫存出番...2010Fairy出左8年都有再出番啦..只係出左4年既Wttf無隔噤耐反而無咩消息會唔會拎剩低果啲貨再推出市面

唔記得,但好多蘭碟

賣二手既信和地庫有幾間..music Life..正視..10都有二手碟..唔記得11定12定13樓都有二手碟

會好過上網買？

我貪坐巴士唔洗點轉就直到深圳灣咋煩緊坐咩車去..我都有小巴去大埔墟火車站

我早排收，個價高到傻左，下次出我一定入多幾隻

幾錢？

高到我好似做左水魚，唔講得唔得

係鋪頭好就好在有實物比你睇..上網買一落左bid就係得果隻..驗貨果陣有咩唔滿意要硬食..當然你可以唔要既

咁算

我都係Serving You當年係76玩樂網比我搵到隻全新未開..水魚價都照搶..因為呢隻比起do u know..my love..難搵太多..太珍貴..真係唔會再有..其他都再有機會有人放..低呢隻真係少得好誇張

兒家我最想要既係OMJ海報，有冇巴打肯放，唔知深圳站準備左幾多呢

始終最鐘意既海報都係3000 Day&Night
Omj我都係得一張上年1月紅館外好似有得賣

當時1月我岩岩開始聽番佢d歌炸
3000day&night打橫好大張，真係冇位痴，所以見到有都冇收

我想買Fairy多過wttf好多
我覺得佢應該真係已經無貨，如果佢有仲留黎做咩？

Fairy係我第一個睇Janice既演唱會
Wttf畫面靚好多呀如果再出我會再入多隻
死人頭Amusic又唔再出

得罪講句，wttf我覺得有D悶…

我覺得最靚嘅poster應該會係Love Diaries

唔奇..畢竟有一半係翻唱90s既歌..配合番個主題..
但Fairy畫面好低清...2014Wttf清好多...果陣睇番碟見噤清真係超開心

我都覺，好靚

me 羅湖番, 之後坐的士算了, 都係幾十蚊

唔知可唔可以喺深圳站前推爆個post呢?

話說幾時可以拎到飛

同問

我feel到我聽日要開新post

有無咁快呀？天真咗D

唔小心喺tg group入面引到大家喺到show自己嘅家當

我地都等緊公司回覆
請耐心等候啦, 唔洗太擔心

低清都好過無, My First 同 Magic Live 都無其實係好可惜
最重要係...你知道佢地有拍但唔出呢樣先係可惜

可惜啊，佢肯出貴d都照買

澳門兩次都無出碟咩原因唔錄影？場地問題？

好，thx巴打

其實點解唔出呢？

Our first 我估係同My first一樣原因, 歌曲版權問題
你愛的衛蘭只係音樂會, 主辦方都唔係唱片公司
OMJ唔出主我估係巡迴演唱先唱得兩個地區, 咁快出仲有邊個去睇之後場次呀

你愛的衛蘭澳門站其實想睇可以睇返youtube, 佢爸爸有錄大部份

我地都有責任話返你地知, 只係我地門票都未到手

轉唱片公司出演唱會碟真係麻煩舊年紅館又無出...雖然janice病住唱唔出都合理..但錄左唔出真係好浪費..華納係咪唔捨得買番Amusic d歌既版權

上次poly問過佢真人，無記錯嘅話佢話全個omj系列都唔出碟

其實有migu 果個live已經好夠啦
唔一定要出碟嘅

好撚正

樓主遲下開新Po記得都放埋條Tg group link出黎

教友聚

右下係shiga？

張文慈

好眼力

咁多中文字 Jill and Janice 一定唔知寫乜但都會like

都差好遠下喎巴打

應該係見到最後一句同埋自己個樣

new post, 今日目標推爆呢度

個tg group比我原本想像中多人

其實佢地喺香港咁多年都應該要學下中文，不過佢地應該個心態係佢地唔會永遠留喺香港，佢有訪問講過話唔再做歌手後可能會移民外國

係wo

雖然講係咁講, 但應該有排唱

唉將來嘅事有邊個知

真係會好唔捨得…

我知唔應該放負但每次諗起依D野都忍唔住…

真係要好好珍惜

所以有機會要好好把握咁睇

唉不要再說了，搞到我心情好差

要來嘅擋不住，要走嘅留不住

Janice ig story又係到錄音，就快有新歌聽
我見到右下好多獎，唔知係咪佢專用既studio le

見佢都keep住有錄音咁

一宜都有keep住錄音但奈何一直都無新歌消息

等下啦